1. Верстка главной по макету
Frontend

2. изображение товара в превью в "рекомендуемых" сделать больше
Frontend

3. Некоторые надписи (labels) в украинской версии не переведены   Например издательство, оплата банковской картой
Все что нашел - перевел. Нужно посмотреть, ничего ли не забыл

4. При заказе из кабинета заказ отправляется без указания отделения НП
В Корзине - исправлено, в админпанели - очень сложно, если есть необходимость - оставлю на конец

5. При создании или редактировании статьи, после нажатия кнопки сохранить возникают проблемы с seo-url. пишет, что дублируется. (то есть не работает update)
seo-url олжен быть уникальным на весь сайт. Если это правило выполняется - все работает

6. модуль БлогСтатьиНаГлавной работает некорректно. Отображает только статьи из первой из указанных категорий
на исправлении

7. невозможно сохранить изменения после редактирования карточки каегории
на исправлении

8. показываются лишние сопутствующие товары
По каким критериям определяется лишний товар?

9. нельзя завершить заказ при безналичной оплате
проверил - все работает

10. не пересчитывается сумма корзины  http://prntscr.com/ntrsuz
Нет пересчета потому, что у заказанного товара стоит ограничение по скидке 0%. Чтобы был пересчет, это ограничение нужно изменить. Сделать это можно в карточке товара, поле "Максимальная скидка (%)"

11. не заполняется форма именем и фамилией при вводе дисконтной карты
проверил - все работает

12. не переведено
Все что нашел - перевел. Нужно посмотреть, ничего ли не забыл

13. Некорректная работа корзины
В Корзине - исправлено, в админпанели - очень сложно, если есть необходимость - оставлю на конец

14. Поля компания, адрес, индекс, страна, область - не нужны вообще. Можно сохранять отделение НП, например, но не обязательно.
На странице регистрации исправлено. Еще где-нибуди нужно?

15. Где редактируются реквизиты счёта-фактуры?
Счет-фактура редактируется в модуле https://portupeya.com.ua/admin/index.php?route=extension/payment/soforp_invoice&token=OrvQMxhFUOzzX2ir2ge54LJVytNiuNyw

16. Страницаи производителя
Frontend

17. Изменения цветов в шапке
Frontend

18. некорректно отображается меню категорий 
на исправлении

19. неверный статус заказа
исправлено

20. Ссылка новости в футере не работает
исправлено

21. странно отображаются сопутствующие товары
Frontend

